% koneo 2016-02-22
%
% Veranstaltungen
% 
% Hier werden die Seiten fünf bis acht erstellt.Sie enthalten die Veranstaltungen, für jeden Monat ist eine Seite vorgesehen. Das Layout ist in 010_layout gesetzt. 

% Aufbau der Seite
	
\neuerMonat{April}
	\veranstaltungB
		{Mi. 13.} {19 c.t.} {}
		{Akademischer Abend} {Marcel Steffen M.Sc. \vulgo Dante: Tipps für eine studentische Weltreise}
	\veranstaltungA
		{Do. 14.} {21 c.t.} {}
		{Sieghüttenparty}
	\veranstaltungB
		{Di. 19.} {20 c.t.}{}
		{Geselliger Abend} {Kneipentour durch die Altstadt}
	\veranstaltungC
		{Do. 21.} {}
		{Akademischer Abend}
		{20 c.t.} {Blitzvorträge der Füxe}
		{21 c.t.} {Blitzvorträge der Burschen}
	\veranstaltungC
		{Sa. 23.} {}
		{Semesterantritt}
		{20:00}   {Ernste Feier}
		{20:15}   {Kneipe}
	\veranstaltungB
		{Fr. 29.} {bis 2.5.} {Estland}
		{Walpurgisnacht} {Besuch der Wingolfsverbindung Arminia Dorpatensis in Tartu}
		
\neuerMonat {Mai}
	\veranstaltungB
		{Sa. 07.} {bis 8.5.} {Erfurt}
		{Kreuzkneipe} {Besuch des Erfurter Wingolf}
	\veranstaltungA
		{Do. 12.} {21 c.t.} {}
		{Sieghüttenparty}
	\veranstaltungB
		{Di. 17.} {20 c.t.} {}
		{Geselliger Abend} {Kneipentour durch die Unterstadt}
	\veranstaltungB
		{Do. 19.} {19 c.t.} {} 
		{Akademischer Abend}
		{Former Councillor of London Borough of Lewisham Sven Griesenbeck \vulgo Higgens: 100 Jahre freundschaftliche Feindschaft -- Das Britisch-Deutsche Verhältnis}
	\veranstaltungC
		{Sa. 21.} {} 
		{Bezirksverband 20}
		{20:00}	  {Ernste Feier}
		{20:15}   {Kneipe}
	\veranstaltungC
		{Do. 26.} {} 
		{Fronleichnam}
		{09:00}	  {Teilnahme an der Prozession}
		{14 c.t.} {Geselliger Nachmittag}
		
\neuerMonat{Juni}
	\veranstaltungC
		{Fr. 03.} {Köln}
		{Interreligiöse Begegnung}
		{10:30}   {DİTİB-Zentralmoschee}
		{14:00}   {Hohe Domkirche St. Petrus}
	\veranstaltungC
		{Sa. 18.} {}
		{Besuch AH Carlo}
		{16:00}   {Kaffee und Kuchen}
		{20:00}   {Kneipe}
	\veranstaltungB
		{So. 26.} {11:00} {}
		{Frühschoppen} {Oberes Schloss}
	\neueAnkuendigung
		{Mittwochs ab 18 Uhr: Gemeinsames Essen \& Jour Fix}
		
\neuerMonat{Juli}
	\veranstaltungB
		{Fr. 01.} {bis 03.} {}
		{54. Stiftungsfest} {Würzburg}
	\veranstaltungC
		{Di. 12.} {}
		{Akademischer Abend}
		{19:00}   {MdB Volkmar Klein}
		{20:00}   {Diskussion}
	\veranstaltungC
		{Sa. 16.} {}
		{Semesterex}
		{20:00}   {Ernste Feier}
		{20:15}   {Kommers mit Chargenwechsel}
	\veranstaltungB
		{Sa. 23.} {14:00} {}
		{Workshop} {Tim Hotz M.Sc. \vulgo Zorro: Projektmanagement für Studium und Privatleben}
	\neueAnkuendigung
		{Prüfungsphase ab dem 01.07.: Viel Erfolg!}