% koneo 2016-02-22
%
% Notizen
% 
% Diese Seite ist für Notizen und soll nicht gedruckt werden.


\neuerMonat{Darüber hinaus}
Das Semesterprogramm als Werbung:
\begin{itemize}
\item Interne Veranstaltungen sind intern, dazu wird nicht öffentlich eingeladen. Also nicht aufführen.
\item Der \enquote{Jour Fix} ist eine öffentliche Veranstaltung zu der alle Eingeladen sind. Hier können Gäste über unsere Lerngruppe und weitere gemeinsame Veranstaltungeninformiert werden. Gemeinsames Kochen erbeten.
\end{itemize}
Nicht erwähnte Veranstaltungen:
\begin{itemize}
\item Samstag, 4.6.2016 ab 16 Uhr adH Conventag. Rigorosum, Brandungskneipe. Rostocker Wingolf informiert
\item Freitag, 24.06.2016 20 Uhr adH Kneipe Leos Bierversprechen
\end{itemize}
Weitere Veranstaltungsideen:
\begin{itemize}
\item Bbr. Loos empfahl uns auf dem Wingolfsseminar drei Tage am Stück wach zu bleiben. 
\item Conventwochende um Prinzipien, Werte, Selbstbild der Verbindung zu besprechen
\item Hausbautag
\item Tag der Couleurpflege
\item Ökumenischer Abend: Giro noch anfragen
\item Mängelliste aktualisieren
\item Umfrage über Stimmung in der Aktivitas
\item Vortrag Koneo: Kryptographie in deinem Alltag
\item Couleurliste aktualisieren
\item Aktivendinner
\end{itemize}
Offizielle Feiertage, Fristen und Zeiträume
\begin{itemize}
\item Tag der Arbeit: Sonntag, 01.05.2016
\item Christi Himmelfahrt: Donnerstag, 05.05.2016
\item Pfingsmontag: Montag, 16.05.2016
\item Fronleichnam: Donnerstag, 26.05.2016
\item Semesterbeginn 01. April 2016
\item Semesterende 20.September 2016
\item Vorlegungszeiten 11. April 2016 - 22. Juli 2016
\item Vorlesungsfreie Tage Pfingsten 13. 05 2016 bis 17. 05
\end{itemize}