\documentclass[twoside]{book}

\title{Si SemPro 2017 SS}
\input{geruest}
	
\neuerMonat{April}
      
    \veranstaltungC
		{Di. 18.} {}
		{Geselliger Abend}
		{18 c.t.} {Einstandsessen}
		{20 c.t.} {Stammtisch}
        
	\veranstaltungB
		{Do. 20.} {21 c.t.} {}
		{Sieghüttenparty} {}
        
	\veranstaltungB
		{Sa 22.} {11 s.t.} {}
		{Workshop} {AH Stieber \vulgo Léon zu Communication-Skills}
    
	\veranstaltungC
		{Sa. 22.} {}
		{Semesterantritt}
		{19 s.t.} {Ernste Feier}
		{20 c.t.} {Feierliche Kneipe}
        
    \veranstaltungB
		{Fr. 28.} {bis 01.05.} {}
		{Aktivenfahrt} {Berliner Republik}
        
 	\neueAnkuendigung
		{Mittwochs ab 18 Uhr: Gemeinsames Essen \& Jour Fix}
		
\neuerMonat{Mai}

	\veranstaltungB
		{Do. 04.} {20 c.t.} {}
		{Geselliger Abend} {Maibowle}	
        
     \veranstaltungB
		{Sa. 13.} {20 c.t.} {}
		{Fidele Kneipe} {}

	 \veranstaltungB
		{Do. 18.} {20 c.t.} {}
		{Akademischer Abend} {Fuxenvorträge}
		
     \veranstaltungB
		{25. bis} {28.} {}
		{76. Wartburgfest} {des Wingolfsbundes}
        
 	\neueAnkuendigung
		{Wöchentliche Fuxenstunden finden in Absprache mit dem Fuxmajor statt.}

\neuerMonat{Juni}

	\veranstaltungB
		{Sa. 10.} {20 c.t.} {}
        {Brandungskneipe} {}
  
  \veranstaltungB
        {Di. 13.} {20 c.t.} {}
        {Ökumenischer Stammtisch} {mit Pfr. Jens Wittenberg (SELK)}
        
   	\veranstaltungB
		{Do. 15.} {10 s.t.} {}
        {Fronleichnamsprozession} {}     
       
     \veranstaltungB
		{Di. 20.} {20 c.t.} {}
		{Geselliger Abend}{Weine mit Geschichte(n)}
        
     \veranstaltungB
		{So. 25.} {11 s.t.} {}
		{Frühschoppen}
        {8. Siegener Schlossfrühschoppen im Wirtshaus am Schloß}
       		
	\neueAnkuendigung
		{Ferienkneipe am 01.09.2017}

            
\neuerMonat{Juli}

       \veranstaltungC
    	{Sa. 01.} {}
		{55. Stiftungsfest}
		{19 s.t.} {Ernste Feier}
		{20 c.t.} {
        % in-line design ist haeszlich. Hoffentlich schicken mir die Jungs n schicket Beispiel. Ich komm auf nichts Sinnvolles - koneo.
        Festkommers \\ 
        So. 02. & \\
		10 s.t. & Kirchgang in die Nikolaikirche \\
		12 c.t. & Familiengrillen adH
        }
        
	\veranstaltungB
		{Sa. 08.} {} {} 
        {Ausflug}{nach Marburg zum Thema \enquote{500 Jahre Reformation}}
        
	\veranstaltungB
		{Di. 11.} {19 s.t.} {}
        {Vortrag} {Herr Bürgermeister Mues über \enquote{Bunker im Siegerland}}

	\veranstaltungC
		{Sa. 22.} {}
		{Semesterex}
		{19 s.t.} {Ernste Feier}
		{20 c.t.} {Feierliche Kneipe}

	\neueAnkuendigung
		{Prüfungsphase ab dem 24.07.2017: Viel Erfolg!}

\end{document}

