% 
% @autor koneo, koneo@nibelungen-siegen.de
% @version 0.2
% @date: 2015-10-08
%
% @firstautor Andre Lehnert, contact@andre-lehnert.de
% @firstversion 0.1

\documentclass[10pt,a4paper, twoside]{book}

\input{input/packages}
\input{input/variable_semester}
\input{input/variable_corporation}
\input{input/variable_broshure}
\input{input/variable_layout}
\input{input/variable_cover}
\input{input/variable_contact}
\input{input/variable_etc}
\input{input/command_events}
%\input{input/page_legend}

\begin{document}

\input{input/page_cover} % Page 1: Coverpage including logo.
\input{input/page_invite} % Page 2: Invitation.
\input{input/page_intro} % Page 3: Introduction
\input{input/page_contact} % Page 4: Contacts

% Four pages, four months 
	
\neuerMonat{Oktober}
	{ \neueVeranstaltung
	{Fr}{02}{bis 05.}
		{75. Wingolfsseminar}{\enquote{Erster Teil}}
		{CJD Bonn}{}}
	{\neueVeranstaltung
		{Sa}{10}{ab 10}
		{Oktoberbrunch}{\enquote{Türkisch Kochen und Essen}}
		{\adH}{}}
	{\neueVeranstaltung
		{Sa}{17}{20 Uhr}
		{Kommers}{\enquote{Semesterantritt}}
		{\adH}{}}
	{\neueVeranstaltung
		{Di}{20}{ab 19}
		{Spieleabend}{}
		{\adH}{}}
	{\neueVeranstaltung
		{Do}{29}{ab 21}
		{Sieghüttenparty}{}
		{\adH}{}}
	
\neuerMonat {November}
	{\neueVeranstaltung
		{Do}{05}{ab 19}
		{Bowlen}{}
		{Bowlingarena}{}}
	{\neueVeranstaltung
		{Fr}{13}{bis 16.}
		{75. Wingolfsseminar}{\enquote{Zweiter Teil}}
		{CJD Bonn}{}}
	{\neueVeranstaltung
		{Fr}{20}{bis 22.}
		{Conventswochende}{mit Hausbau und Brunch}
		{\adH}{}}
	{\neueVeranstaltung
		{Sa}{28}{20 Uhr}
		{Kommers}{\enquote{Nikolauskommers}}
		{St. Bonifatius}{}}
	{\neueLeereVeranstaltung}
	{\neueAnkuendigung
		{Vorträge angekündigt:}
		{Pastor Giro, AH Higgens \enquote{Insides Into UK Politics}, AH Leon \enquote{Aus der Unternehmensberatung}}
		{(\adH)}
	}
	
\neuerMonat{Dezember}
	{\neueVeranstaltung
		{Sa}{05}{bis 06.}
		{Conventswochenende}{Vorträge zu unseren Prinzipien}
		{\adH}{}}
	{\neueVeranstaltung
		{Sa}{07}{ab 9}
		{Winterwanderung}{Ab zum Kindelsberg}
		{\adH}{}}
	{\neueVeranstaltung
		{Fr}{18}{20 Uhr}
		{Feuerzangenbowle}{Feuer und Film}
		{\adH}{}}
	{\neueLeereVeranstaltung}
	{\neueLeereVeranstaltung}
	{\neuerHinweis
		{Die Aktivitas wünscht}
		{Frohe Weihnachten und Alles Gute im neuen Jahr}
	}
	
\neuerMonat{Januar}
	{\neueVeranstaltung
		{Do}{14}{ab 21}
		{Sieghüttenparty}{}
		{\adH}{}}
	{\neueVeranstaltung
		{Di}{19}{ab 19}
		{Billard und Dart}{Bull's Eye}
		{Golden Crown}{}}
	{\neueVeranstaltung
		{Sa}{23}{20 Uhr}
		{Kneipe}{Alt-Herren, Tradition und Philister}
		{\adH}{}}
	{\neueVeranstaltung
		{Sa}{30}{20 Uhr}
		{Kommers}{Semesterex}
		{\adH}{}}
	{\neueLeereVeranstaltung}
	{\neueAnkuendigung
		{Sonntag, den 14.02. ab 18:}
		{AHV-Gründerstammtisch mit Grillen}
		{(\adH)}
		}
\end{document}